---
author: xxxxx
title: First meaningful content
slug: first-content
date: 2019-07-29T07:00:00.000+00:00
hero_image: ''

infobox:
  - title: This is IB title 1
    subtitle: This is IB subtitletitle
    text: this is a short text for infocox item
    link: www.google.com
  - title: This is IB title 2
    subtitle: This is IB subtitletitle
    text: this is a short text for infocox item
    link: www.google.com
  - title: This is IB title 3
    subtitle: This is IB subtitletitle
    text: this is a short text for infocox item
    link: www.google.com
---

<!-- <img alt="infinityCar" src="https://www.infinitycarsnc.com/images/LOGO_IC-con-macchina_DEMOLIZIONE.jpg" /> -->

# Servizio di demolizione Auto Gratuita in tutta Italia

Grazie alla collaborazione con i nostri demolitori certificati, per la demolizione auto o rottamazione auto e camion con ritiro a domicilio e disbrigo pratiche al PRA gratis in tutta Italia senza muoverti da casa, consegniamo il primo certificato al ritiro del veicolo in modo da spostare l'assicurazione sull'altra auto.

## Demoliamo anche auto soggette a fermo amministrativo!

InfinityCar ti aiuta ad ottenere il nulla osta per poter demolire la tua auto soggetta a FERMO AMMINISTRATIVO. Le nostre procedure, sviluppate negli anni, riescono a sbloccare la vettura dal fermo amministrativo senza rivolgersi all'ente impositore, con noi potrai demolire in maniera veramente veloce.

## Guarda il nostro video, per capire come operiamo, e per comprendere meglio il servizio.

<br/> <div id="Container" style="padding-bottom:56.25%; position:relative; display:block; width: 100%"> <iframe id="InfinityCar" width="100%" height="100%" src="https://www.youtube.com/embed/10pdfF5f3Nw?rel=0" frameborder="0" allowfullscreen="" style="position:absolute; top:0; left: 0" title="intro video"></iframe> </div>

## Segui i passi qui sotto per iniziare la demolizione gratuita. Compila il modulo e verrai chiamato entro 24h.

<br/>

#### Note:

* Se al momento del ritiro da parte del demolitore il cliente non avesse la documentazione es: ( libretto originale, certificato di proprietà originale e fotocopia carta identità e codice fiscale avanti e retro) spiegata al momento del ricontatto da parte nostra potrà essere richiesto un contributo di €50.
* Se il cliente ha smontato parti dall'auto es: ( portiere, fari, paraurti, ecc)  potrà essere richiesto un contributo a partire da €100.
* Se la tua auto ha subito un incidente o è fusa il servizio è completamente gratuito.

Se hai problemi a compilare il modulo chiama il Tel:[ 0248401256 ](tel:3476827920 "Chiama 0248401256") - Cell: [ 3476827920](tel:3476827920 "Chiama 3476827920") e lo faremo noi per te.

<a name="form"> </a>
<form-scrapping lang="it" source="IC" />

Problemi con la compilazione del modulo su questa pagina? Prova la [versione compatibile](https://www.infinitycarsnc.com:8443/infinitycar/#/modulodemolizionesingle) .

## Demoliamo anche

Se devi rottamare il tuo motociclo, motorino-scooter-moto, richiediamo un contributo di € 50 se porti tu il ​​tuo mezzo dal demolitore o € 100 se chiedi il ritiro a domicilio, in entrambi i casi il disbrigo delle particelle al PRA è incluso .

## Come funziona la procedura

Demoliamo anche Suv, Ambulanze, auto mediche, Pullman, auto di servizio delle Forze dell’Ordine, Fuoristrada, Furgoni, Trattori, Motrici e Rimorchi. La tua auto rottamata con noi, verrà demolita a norma di legge e rispetterà l’ambiente.
Tutta la pratica è completamente GRATIS, con consegna del primo certificato al momento del ritiro, e include l'uscita del carro attrezzi, ritiro dell'auto a domicilio, gestione delle pratiche e di tutta la documentazione da presentare al PRA. Tutto è incluso nella rottamazione auto a COSTO ZERO.

Il nostro servizio di demolizione auto gratis viene effettuato in modo rapido, preciso, puntuale e con la massima serietà e professionalità, come solo il nostro TEAM sa garantire e senza avere problemi in futuro!!!

Hai ancora dubbi? [Guarda il nostro video che ti spiega come avviene la DEMOLIZIONE](https://youtu.be/10pdfF5f3Nw)

## Le province dove offriamo il nostro servizio gratuito

Il servizio di rottamazione auto gratis è attivo su buona parte del territorio nazionale. Se vuoi sapere se la tua area è coperta a Costo zero Compila il modulo o chiamaci per poter rottamare a COSTO ZERO la tua auto. Qualora il tuo Comune non sia presente in quelli elencati qui sotto compila ugualmente il modulo e proveremo ad aiutarti. Agrigento, Alessandria, Arezzo, Asti, Avellino, Bari, Benevento, Bergamo, Bologna, Brescia, Campobasso, Caserta, Casoria, Catania, Cecina, Chieti, Codroipo, Como, Cosenza, Crema, Cremona, Crotone, Ferrara, Firenze, Foligno, Forlì, Frosinone, Genova, L’Aquila, Latina, Lecce, Lecco, Livorno, Mantova, Milano, Modena, Monza, Napoli, Nocera, Novara, Padova, Palermo, Palmanova, Parma, Pavia, Perugia, Pescara, Piacenza, Piombino, Pisa, Pomezia, Pordenone, Portogruaro, Prato, Potenza, Ragusa, Reggio Emilia, Riccione, Rimini, Roma, Salerno, Sesto Fiorentino, Settimo Torinese, Siracusa, Siena, Sondrio, Spoleto, Teramo, Terni, Torino, Tortona, Treviso, Udine, Varese, Venezia, Vercelli, Verona, Vicenza. – e le varie province.
